6月9號大家一定要企出黎，你唔企出黎，你下一代連企出黎既機會都無！

逃犯條例一俾佢過到
只會越黎越多惡法俾佢通過

你今次唔企出黎既
你地既下一代真係唔會再有機會再企出黎

只會越黎越多荒謬既野
遲早同支那無分別

只要有人上街抗議，佢都可以告你類似煽動他人或企圖顛覆國家，對國家社會造成動盪不安之類既罪行

今次連成個歐盟同美國出到聲，希望大家可以企出黎，守護既唔只係香港，仲有下一代，甚至係下幾代既香港人

你好悶呀，成日貼呢個d，有無得改下d圖啊

你唔企出黎呢幅圖將會唔存在
d人俾人拉晒返大陸添啊

sometimes when there is no justice, we make it ourselves.

已經決定唔會有下一代

( Show Blocked User - 奶波魔魔 )

冇睇上次美國聽證會既 有樣野一定要話你聽 美國佬係會上問到香港市民俾咩反應e. g集會市民數字

基本上呢個數字係可以充份反映比外國睇本地市民有幾關心幾反對條條例 千其唔好聽人講集會多你一個唔多 集完會唱完歌就冇用 參與左就已經多左個數 d鬼佬睇客觀數字好敏感 6月9號遊行 一定要去